<iOS/AN>組隊放置遊戲《不休的烏拉拉》5月15日上線啦 (2)

《不休的烏拉拉》是一款以石器時代為背景的組隊放置類型手機遊戲。在遊戲裡，玩家將化身為手持石矛身披獸皮的原始人，和好朋友們組隊在危機四伏的原始世界中展開冒險。
&nbsp;
冒險旅程即將啟動
&nbsp;
《不休的烏拉拉》事前登錄活動於今日正式展開，官方表示在活動期間內只要達成指定預約人數，即可獲得相對應的人氣獎勵，其中包括「噗呲噗呲烤肉」、「海味食材袋」、「寵物經驗藥水」與「奇怪的武器箱」，讓玩家們在遊戲過程中可以更加快速地完成挑戰與升級。

事前登錄

試玩片段

戰023
鬥032
其他全部302
唔好再問

新po留名

再黎過 峽谷30打後巴打 互開加速 差2個
齊人先開 隊id8282118 密碼1989

今晚試玩留名

唔同賽季係咪都可以一齊玩?

寵物睇資質,唔係睇色
輸出補 睇協力
戰睇防
鬥睇血

開左新狩獵季

我就係入左2

邊隻協力好

賽季完左 會自動轉為主服

我冇課只可以答你隻隻都一樣

但完左你仲繼續玩主服定係新賽季?

有d會低d架麻 唔係咩？

睇數值做人 另外寵物中後期有資源最好練多1到2隻唔同屬性推圖打關

完左唔一定有新賽季住 我都不太清楚
有賽季我會玩賽季

同一隻 唔同屬咁

想問下其實係點睇？
我打閃電同大地會痛啲？
定係我有閃電同大地嘅屬性打大地冰霜會痛啲？

有無峽谷連巴互開

主服得一個 但賽季唔同代表頭15日會2邊玩
最後都會入返主服一齊玩
你當入學分班試
先考完分好班
最後都係一齊玩

屌 推下圖都上線鳩撳下

隻GAME可以同時開幾隻角色?

隻game 有冇pvp 公會戰 平時係玩咩多

有公會戰 黎緊開

Pvp要35

可以開3隻角色
問題係你會唔會課月卡
淨係課一個角色就會實力不勻
不如搵齊腳每人課一個角色

唔課金差唔差得遠

3隻角色但係角色無得刪所以唔好亂開

有無人岩岩開波玩 一齊玩賽季2

會課三月卡

薩滿

公會同pvp 都要等賽季結束

但佢15日獎勵係可以轉
咁係咪代表要開晒3隻黎谷1隻

得表情包同傳說寵物可以轉

月卡係課晒3張?

留名

卡峽61 等人互開

推到峽谷 發覺啲隊友好傻豬 成日退隊 退完發覺搵唔番峽谷60 又申請番入隊

好搞笑

我個隊推到65 無人走因為有個課長係咁加速

其實都唔明點解要退隊
出去搵隊起碼要再推過十幾關

點解我遇唔到 次次我組d大腿都係離線 等我自己一個人轉技帶隊。。。

有無人係新ser 推緊

唔要賭王 要誠仔 點知誠仔唔方便

我都想遇到
成日搵到組都離線

我都係一個人執4個人技

有新ser咩

離線有咩問題

揾唔到啲勤力推圖既隊

其實由頭到尾都係得一個ser
總之玩賽季就岩嫁啦

應該話係新賽季

我 不過你腿要夠大

你到左啦

我宜家先岩岩過2萬戰咋

卡緊峽谷34

唔係好明做緊咩
一開波就掛機?

如果痴到課長係咁開快速戰鬥就會升得好撚快

你都係搵過隊啦 我都唔知自己要卡幾耐

峽谷92 先有人quit

我宜家過60都係差唔多最低戰力 無咩可能打到咁快

卡左起秘境4就打唔死

小弟id 3358728
卡沙漠53

3萬3戰打到沙漠26

我依家3萬2戰 峽谷61同組隻坦得二萬戰

18.6k補 想r大腿開關 依家卡峽谷15

坦黎講係咪戰士>>>>>鬥士?
玩緊鬥士

三卡3萬6戰鬥士揾隊友，每日4次加速

有個應該玩過陸服
係咁隊頻到教我地
但個個離哂線

CAP圖分享啦

新手留名, 入左新賽季 玩德魯依 LV14 已經卡緊雨林3X

快啲分享下！

寧願有隊長期一齊玩既好過係咁要周街搵人啦

我走左 對你好 打落去我會拖累你

有無巴打收25000刺，峽谷34

咁你幾多戰

我2萬戰 峽61拉唔拉得到我

組我組我！

強化做咩變左0

有冇賽季2服巴打一齊玩? 我主補職 LV14

17K 戰士 求組

峽谷92過唔到
俾佢掃晒後排

12k戰打到峽谷15 有冇巴打一齊玩

新賽季會重黎？

搵到3個隊友一齊課3月卡輪流快速升得快好多

我 玩坦

我新賽季新玩都岩岩課左, 不過呢度好似個個巴打已經入晒第一個服

有無3萬 坦 輸出 過61峽

3063828

重覆左既寵物係咪可以放生？

掃後排 一係奶唔夠勁 一係斷技唔夠快

搵唔到既

你係鬥士定戰士?

點樣主動開技?

我殺滿 都想一齊玩 但係2補

奶唔夠勁
利申奶

BOSS開技同我法師沈默佢時間錯開
無論我放123技都斷唔到佢開技
有咩方法解決

我過唔到61

點分係咪入左第一服
有咩分別

有無試過帶少招技啊

方法就係戰同獵人都帶埋斷技 咁樣求其都斷到技啦

隻boss係3技之後先開?

多左隻熊 係唔係可以放生重覆既寵物？

我沈2.5秒
BOSS係0秒 10 秒 20秒
我技能係5秒 15秒 25秒咁樣
大約咁上下

係 化石升寵

都係胖尾龍

咁快開到(2)

有冇儲4格ga技or加速下招技

試下 用唔同能量數值技能
或者 少一招技

原來係咁,學到野

戰士勁鬥士好多？

咁繁雜

峽61 最低過關戰力條友都25000 我先得2萬 真係on99企左係度

想簡單兩個字可以講完 鳩試

有啲技2下/4下普攻開到，要試下卡開時間

有無人一齊推圖 卡左係峽65
3W戰力 薩

峽61 2萬 刺

2萬 刺點解可以推到61

抱大腿 斷技過

點樣可以用小招技？

無試過好似唔work

仲講緊

我帶住你包你沙漠都去唔到

用少招係肯定唔WORK
因為下招就係第1招
根本冇分別
全部333既話
33都係一樣

斷唔到佢招連續拍打
俾招野打斷左輸出搞到輸出唔切

月卡黨既話d貝點用好？

3月卡3萬戰力戰 卡谷91 招隊友 每日可以加3次速

輕鬆玩 正

其實最初我仲研究緊個buff 點組成 都無心
同埋我自己走 無踢巴打

戰士真係好似勁D 開完盾D血唔識扣咁
鬥士回血回得雞碎咁多

買季不如買3隻人月卡
自己幫自己爆

有冇賽季2 巴打? 2萬3戰 去到奇21

19K 戰士求組

每個月貴左3倍喎

1個月後仲有人玩先算啦

一個星期都可能頂唔到
你地掛裝定技？

見過唔到關 有個人決定開加速

開完都係過唔到

巴打好似課左月費?

有無巴打知秘境係點玩 唔敢開波

0課咁高戰幾多lv宜家 我岩岩先25

0

卡關先用加速
每日五點reset 用一次海星買貝殼 愈買愈費 一日買一次就最抵
5 10 15 每5lv 強化一次就會double消滅
所以最好 全部5 10 15 咁上 升戰力會快啲
類似咁

右邊個加號

好幸福

有冇巴打過到沙漠53

角色裝備
Lv 1-5 用120貝殼升
6-10 就240
11-15 就480 咁

係咁不停轉ACC 好攰

賽季2 雨林58

一萬戰薩滿求長期隊友

最好可以一齊快速既

Pakleoooo 2.5萬戰鬥士

賽季2 有無新手巴打一齊玩
我12LV坦 有課月卡

搵到個5萬大佬 仲係峽38

我係咪要帶火冰嘅寵去打會好啲？

我好少睇屬性 應該係帶火電

有固定隊掛機唔好亂退
Npc唔會夠打你last個關

唔洗理架喎放係度就有經

老老竇竇個個都想沖關嫁啦 見到自己個隊有一兩個廢廢地就想轉隊

買左月卡嗰個仲用緊史詩寵，小號反而出左兩隻傳說

卡左係34.....

天呀 唔通真係俾我撞到大佬

3萬戰招長期組

你成日亂入街場?定係吹水頻搵隊?

求固定隊
利申2萬戰 德魯

隊分身過唔到34 了, 係咪應該散BAND

輸出用CC技
換下位
唔得既換下技能234
應該過到

搵隊多 方便我隨時踢人

有冇話快速一日只可以開幾次？

免費你開1次
被加速3次

新手一問 點樣開秘境探險？

D數值睇大陸D人講都差幾遠 反而D技就唔太重要

成隊25lv

聽講傳說好難養
輕課無課未必養得掂

唔係難養
而係突左既紫肯定勁過0突既傳說
你要突傳說就要食傳說碎片
更何況傳說資質未必就勁過紫
真係課長先搞得勁

突都算係養成既一種既

如果有課金呢？

50石 開1次
受3次
其實有寫,自己睇時光機

紫色7.4其實係咪都ok

係

有無人話我知領跑d人宜家幾多戰力

賽季2有無巴打一齊玩兼加速
13LV坦 雨林34

我1個7都未見過

我卡峽谷15

其實唔一定要課，主要睇你好唔好彩，如果你成日烹調都出完美，咁已經好易養

Id 水鏡八奇

三月卡薩滿

邊有咁多完美,完美仲要出傳奇
仲要成堆你突
有冇咁多可能
不如中六合彩課落去啦

咁咪即係難養囉

而家同個獵人打到第三張圖，不過要收工先得閒搞，你join嗎？

咁快求CARRY
主要係想搵人一齊開快速

唔難養架喎,係突紫更勁咁解咋喎

附魔咩黎 建議嗎

JOIN 我ADD你?

Add 埋我

咁你突紫咪即係養成佢囉，唔係你＂養＂既定義係咩？就咁放入team叫做養？

有冇人個頻道都瓜左

嗱我就未玩過一隻GAME 新手期
傳說可以廢過紫
呢隻係第一隻
之前話咩難養既GAME
全部都係0突可以用到咁上下時期

有無峽谷15 卡緊 法師

我卡緊

第二服？我地係峽谷10

正解

一服

id？

hey想問下 係咪有7.4以上岩特性寵先開始突
因為我宜家仲未有隻7.4 但係開始有得突

岩屬先特 突4下後就要2化石先突一下

同埋寵可以63突 邊有咁多傳說突
紫就易好多

3萬5奶 有冇加速隊收留

想請教下點樣睇 7.4 呢D數值? 邊一項係?

點先叫岩屬性?
咩7.4 ?

可以突左先 之後比100珍珠高級放生會拎返

唔課點有100珍珠

點解要岩

啱

其實你冇正面回答過我既問題扯到咁遠做咩，咁講到尾你要養成一隻傳說，有技有突破加攻加屬性點係咪難先？
其實你上面自己都同意＂真係課長先搞得掂＂架，你不如望清楚你自己打乜同埋極端巴打乜？人地都係話輕課無課未必養得掂，我睇唔出你兩個講既野有咩分別，但你又要話唔難養

咁係你唔理解我意思,唔係我冇回答你

想搵伴一齊加速

咩賽季都得

哦get錯

玩得pokemon多

我第1次睇都係覺得講緊係屬性岩

屌

嗯嗯傳說唔難養，但係又要課長先搞得勁，ok
Ban完極端巴表達既中心思想，但同意人地既理據希望你真係理解你自己打既野

又係萬巴

賽季1有無3萬以上坦

金技能掛機有無機會出？

咁我講白啲
新手期已經拎幾隻紫
廢極突左都勁過傳說了
除非你咩完美資質萬一無中
咁傳說仲有咩價值？
用黎做乜？ 養黎做乜？
其他game 抽到 咩ssr 6星 廢極新手都可以照用直頭你玩到咁上下
呢隻一開波就咁多肉你捉藍紫
傳奇直頭係冇用
已經唔係養唔養既問題
課長請無視

糞驚界公廁 咩都玩

我咪話唔洗太執著抽傳說寵
因為輕課無課養唔掂
搞到我自己都好亂

我神話個把係出武器
但佢系統已經送左把傳說武

你有冇覺得自己打咁大段野係更加九唔搭八
咁即係傳說 難養 定唔難養？
頭先你又強調唔難養依家又叫人唔好養
等你清醒d先再討論

四個都係我嘅人，完全係公正嘅抽獎。

換左裝都會保留強化數值？

Yes 所有掛機驚都係

App台守護神(糞驚)

咪係囉，唔明佢咁堅持話傳說唔難養做乜？真係好難捉摸呀

有無巴打重玩2服
可以一齊掛上去

因為垃圾所以唔養有咩問題？
咁都理解唔到？
算了都廢鳩事再理你

有冇加速隊缺奶
3.5萬薩滿

想問下傳說啲裝係咪係黑市到買？定會跌

搞到我變鳩左大陸人講野咁
香港人不嬲都係咁講野架啦
a:小奇手機唔好用
b:唔係唔好用，直頭係垃圾
你就係度話：一時又否定，否定完又支持

舊服玩緊補
但諗諗下都係想做輸出

係你忽然話傳說垃圾姐，依家問緊你難養定唔難養唔係垃唔垃圾呀 垃圾
柒左你就認啦仲死撐
話傳說唔難養，但係課長先搞得勁，係咪你講架？
傳說唔難養，但係大家唔好養，因為傳說直頭係冇用，係垃圾
你記住玩落去睇下傳說有幾垃圾喎為左死撐可以去到幾盡呀你？

我都get到係咁嘅意思
你明明係話緊：唔係難養，直頭係養嘅價值都無

係上面班人jer住你
你同佢哋有過節？

但好悶

掛機game咩職都係咁玩啫 都無嘢要撳

岩岩down左
應該揀狩獵季1團定2團好？

玩咩都一樣,
遲啲出PVP 就唔同講法

Pvp應該刺客玩爆傷

咁又係
係咪35出PVP?

有冇卡緊峽谷34既輸出想搵組
有坦有補

補職嘅就坐低睇佢補
輸出職嘅都係坐低睇佢打
橫掂都唔駛撳 其實唔會特別過癮

獵人要唔要

係..到後期都無得單拖打,
係咪都要組

你個比喻就真係垃圾喇，都唔知你up乜
其實洗乜夾硬作個比喻出黎即，拉上去，由#191睇番你自己既精彩回覆咪得囉

有 2萬6刺受唔受

你又啱既

獵人已經有 主要係想換左個法師

id?

32743434

唔係幾識點邀
不如你入隊
id:64192517

卡緊峽谷40
2萬5-7既補有無隊收留

申左

我3萬5補都招唔到加速隊

玩坦真爽 跟到1團固定左一日
自動自覺改技推王
自動食加速 平均一日每人俾珍珠兩次加速推
99.5%

要爆5階？

有無高戰力輸出想搵團
目標不停推圖
現進度沙漠48
有興趣留Id

40一齊組？

可以 你有隊？ 定係我地開一隊？

有無巴打想一齊掛技能，峽谷50到。

20K坦求組

泊到個好碼頭

有得買 但好貴
慢慢打關跌吧

3萬5薩滿可以？

8282118

入黎 8282118

ok thanks

點解佢唔出技能出強力攻擊？

第2賽季薩滿招固定加速推圖友 1坦2打手

而家2萬戰卡 峽谷20

Id 水鏡八奇

巴打幾戰咩職？我有一補一坦 2萬5戰左右，想搵高戰坦同輸出

金主最後都係走咗
而家成隊鳩hea係峽50

峽谷98 仲有2關就開新圖
卡左好耐

好多奶媽

爆咗未？
啱啱有野做

峽谷50咁難架
砌唔到下下cut到技

未 無人

入2黎補

申咗 ByeBye

打到邊99.25

一補一刺 2萬5戰左右，打到峽谷40，想搵高戰坦同輸出互開加速長掛
隊ID：61276161，申左請留名

峽96

原來同你撞色

你唔係法咩

峽谷40已經過90，
都係自己玩輕鬆啲。

峽96 我岩岩60秒打死隻王 但俾2隻細怪打死成隊 過唔到

有無巴打組隊過34 2W5戰 補

隻戰士走咗

玩緊戰士
峽34係咪要用獅子哮過

打斷技技能都可以

缺唔缺奶

我就係奶 專呃飯食果種

要輸出

唔知聽日會唔會又開新賽季呢

好難搵加速隊

thx

試下嘛

開post 達人

唔知送既海星用唔用得

原來我block左開Post 1個果個
所以我連Post 1開左都唔知
咁即係揀狩獵季1團定2團好？

沙漠20 99.56%

係咪巴打黎

巴打我係咪同你同一隊？

2啦

呢個係我

係咪即係成季完左
所有人都會返主服
下季開始先再揀過？

1多大腿 2易搵固定 最後尾都同一個服

咁唔係了
我嗰邊嗰隻同你差得遠

峽谷34 卡到實一實

峽谷40左右招一名坦
2萬5戰以上

8282118

卡沙漠53 隊友都50000up

仲有咩可以搞

點解咁高戰都會卡

2萬4坦但卡峽谷23
仆街

而家先玩
你入1
點玩都追唔上
賽季獎勵拎垃圾
入2
差極都好過1點解唔入2

不如講下係咩原因 倒坦 倒後排 狂暴

我哋去到55 有兩個隊友都未5萬
靠配技過

大家多數玩緊咩職？

一定要配技啦

其實差小小血就打死 衰狂暴

都幾平衡 坦暫時戰士多 其他唔知

轉唔轉過嚟？

一定要知輸係邊先過到

第一好似係你一張圖前面 應該好多發揮空間先係

坦如果狂暴前多血換攻技攻寵

笑死 37都有得拎

點數 姐係點計?

隨機鬥大

Random 0-99 鬥大

岩岩100點

個大佬金主 97...我玩毛咩 佢係咪有得狂抽

我得4
不過大家抽箱
分坦裝/輸出裝好啲
唔識就亂黎吧

全抽

唔拼去換隊會點

右上個！ 有講
不過睇唔明

成隊4個人無咗個箱
利申,朝早試咗

獵人20lv 轉職果10點屬性擺落體能定技巧
本身302

巴打仲有無組

金主都95up

3萬3戰力坦
兩隻4萬幾輸出
隻奶6萬2

所以話有大腿幾緊要
沙漠34中

6萬2係咩概念。。5萬睇落都全金

寵都金埋 仲有要多招技

3萬7坦 峽谷75有無長期組收留

全金點做到.....

30左 唔怪得 我果邊5萬3未上30

話明 全金

放落2果到

點解隊伍d人可以say hi我唔得

岩岩夠時間升左1lv 終於岩岩夠打98

右邊有粒制

右邊邊個位
搵唔到
可唔可以cap黎睇下

搵一個輸出位長玩會課
依家我地打到峽谷50
ID 60006405

賽2?

頻1係咁有人嘈交

賽1

戰士有邊招係可以cut 技?

獅子吼 峽谷會跌

鬥士係咪即係坦?

thanks

21K 戰士求組

鬥係血坦
戰係防坦
都係坦

明明四隻一齊掛一樣進度，
得依隻可以左邊全橙色。

2服招一名月卡輸出職業

我有個人角4隻傳說戒
其他全紫

巴打原來你咁前，我都係唔拖你後腳

即係技巧？

23lv獵人 2萬8戰 賽1 小課長玩 想找固定團
id 31498247 依家卡緊峽谷34

寵點揀好?
史詩 協力高優先?

未入佢地隊個時
得3萬1
佢地嫌我戰力低
點知我入左隊
即刻無卡關
我諗我遲啲都會比佢地踢

哇屌你低lv掛機都要咁耐先1lv

輸出奶既話
協力高 >史詩

1次快速11
食3次快速15左右

海星咪咪都快速到
你地係咪都拎晒黎快速?

我覺得坦戰力難升d咁 定係錯覺

我23lv德魯 2萬2戰 可以一齊搵固團嗎
課齊3月卡

快唔到

2服招一個輸出長期出團互開快速

LV1 OK?

而家有戰士德魯獵人

係咪一定要另外開多2隻黎玩

如果自己打會蝕好多?

卡峽谷76 坦 3萬戰
有無人組

你有固定小課3,4 加速團咪唔洗開分身囉 明明掛機GAME 開咁多分身搞到自己咁辛苦為乜

因為搵唔到固定團囉

好 我地一齊找人啦 你加左我先

你兩個遲玩仲係賽1,真係慘

其實自己入街團無負擔 卡關咪轉隊 無限LOOP

無計 唔課都課左 玩埋呢季囉

已add

咩叫賽1

冇野了

賽2見唔到賽1講野
但又顯示同一個SER

見到

賽一峽谷50搵輸出啊
長玩會課
ID 60006405

峽谷34 好癡線

有人斷技就得

一諗到仲有5粒鍾先30 就好想死

想問下高lv 既巴打
29lv 開既造裝有無用？

岩岩29LV 暫時淨係見到25LV既史詩裝 400粒1件

好似無咩用

我卡咁係戰鬥準備中丫

退隊都唔得丫

有冇巴打有辦法丫?

如果有傳說裝又唔同講法

21K 戰士開始卡峽谷 31 ，點搞好

唔夠半個鐘已經卡關無野做 又搵唔到隊 已del

協力8.0

屌 我都係好撚慘 佢地幾條友都係D 傳說技黎

d海星係咪用黎抽技？

除左抽技都唔知有咩用
一係換貝殼
右上祈禱

黑市買野

我狂捕捉 無一隻傳說 不過有我都養唔起 紫色都係突到1,2次就無 反而藍我突到開咗主動技位 能力又高過紫色

可能好快要離隊

岩岩入坑 但睇怕都玩唔耐
又迫鳩人課金

呢隻都叫迫人課?

堅決唔貨

課個38蚊玩一個月啦 一個幾一日 無所謂啦

課唔課冇咩大分別
你唔課由一開SER玩,一樣95%人

13LV入峽谷

兩睇啦 果幾廿蚊都唔肉赤既 起碼你每日加兩次速都易搵到D 固定團阿

係得第一個隊係吸引
之後個堆 分別唔大
因為你唔課本來就肯定唔夠人地勁
咁你拎次一級獎品都無可厚非

咁起碼可以博下99%先阿

我就課咗寵物卡 想抽多d寵 又可以一日加多次速 呢d game玩到一個月都偷笑

同埋我相信唔課未必留到係95%

玩到25LV開始長期冇食物捉寵

峽谷34到底點過
戰士招斷技次次都等d人死曬先識出

掉位
留意技能左上角234 係指普攻幾多下先出技

我自己玩獵人 招斷技放第2 第一放蓄力技 咁就通常隻王一開就斷到 試下組個獵人過

調下技囉 又唔係淨係得戰士1條友有得斷技

原來你地過曬黎
Last idea 果邊個個棄曬

又問

愈玩愈放肆置

搵勁人帶
換技
升level
刷裝

無咩特別方法

萬巴呢到又見到你

收皮啦柒頭萬

上隻game 仲未撚柒夠？

有課寵物好撚大分別我其他3個角色打咗成日捉得一次 有課嗰個已經2.3次

又嘈

OH跌食材"加倍"
唔怪得

話就話多20%好似好少
但每打一波怪就多20%咁計就好撚多
就算唔係專打食物都好多

快速戰鬥d階級有咩分別?

中文字都唔識睇就問
所以野一開波已經開放曬任鳩你睇啦傻閪

$$ needed

有冇隊

仲以為課得越多越着數

卡緊峽60 想要2隻強力打手 我有勁坦同補次次都係拖到狂暴輸

但game打斷技能難到呢
要藍色條load既時候打斷先有用
根本一場頂盡斷佢一次招技

係咪冇人要補

慢慢排慢慢試 我4開3隻斷技 一卡王就試 試幾十次就過到

係架所以每人有一招就最好
一個斷頭一個斷尾
唔死就狂暴了

有 我應該pm左你 係game 你入番個隊伍id就得

補搵街場好易 我想要隻強力弓手 我過隊每日有一次50快速

我都係4開但好難整到岩岩好
佢同樣係3怒技但run既時間可以唔同
好難搭

有無人一齊打峽34？ 我薩滿22

唯有整高攻d快d打完 我依加係卡拖到狂暴 唔夠力
連隻坦都用緊加攻寵物

薩滿加咩點好？

第一頁望望

一係唔課
要課就課到盡

反正放國置game又唔洗配裝配技

我玩戰士 有冇邊啲寵可以直接放生？

有人一齊掛？
我有隻萬7戰同萬8獵，獵有斷技，卡緊峽15，有無人一齊加速/過？

留一隻攻擊最高既
一隻守護最高既
其他可以放生了

卡100 隻坦行開左陣 有無坦係附近

27k 德魯伊想搵長期隊
卡緊峽34...

峽谷61 招2萬幾戰力術士/法師/刺客

99.01 molamola

23k 薩滿想搵長期隊長掛 現係峽谷40

me 術士

梳 岩岩滿左

見到有隻坦 沙15 得26000

申左4萬3奶薩 肯德基上將

斷線？

咁多薩滿 早知唔玩薩滿

但係又課左金 SAD

幾十蚊 拎黎做分身帶自己咪得

冇關係架喎
1隊1個補,理得你薩定德

ID 60006405
我地打緊峽谷61 但差一人會長玩

求隊 課左月卡 一日可以加2次速

我都卡係沙15
唔識打隻龍

月卡課邊張優先

我個隊重課但佢地唔想過99%

我卡係100 金主不給力 佢獵人得單體技 打唔到隻格擋boss

課左幾多
其實拎史詩真係仲好

重課休閒隊

重課點解唔99%

唔知 不過佢地今日都加速左10幾次

話好難養。。。

紫既話要抽成點先值得養?

藍紫7
好似係

明明唔夠輸出 搵左隻5萬7坦幫手打1關

有無人頭先斷線之後 就卡左係關卡入面 不停跑但無怪出呢個情況出現

冇快速真係龜速，掛幾粒鐘都未15 level

我隊欠缺坦3個人過左沙1

我個隊卡咗係峽谷100, 隻補得27k戰
金主話比啲時間佢

補得27K 好危WO 坦就話低D姐

100係要群體輸出 我都卡左好耐

點解唔強化 加點

打boss唔係唔夠坦 係我輸出唔夠

仲有冇位？ 4萬戰坦卡緊92

未搞 耐唔耐先入一次 發覺今朝到而家仲係31峽谷

最勁得依隻 突唔突好食物又無

三萬戰坦求組，卡峽谷62

109314050 隨時有機會踢人 想入就黎

25k 薩 求長組 依家峽谷40 一日可以開2次加速
ID: 14950401

6好過冇啦
突啦

史詩土撥鼠呢

開頭藍碎片多
史詩7.X 都未必夠藍勁

合做紫片

廢5.幾

合得幾塊

宜家先知有得咁拉

模擬器玩唔玩到?

ys

其實啲寵係咪協力高就ok？

我BS同雷電都白畫面

其他攻擊果啲係咪無用

睇你咩角色

你地玩法攻 用咩技能？

係咪都係揀 協力 / 防護高果啲
我見係得呢兩個先有 加 主角既攻

考慮緊課三月卡，課完其實分別大唔大

課完你每日最少收80x3 240珍
每日可以免費->50->100 刷3次加速
你組到一隊一齊課3卡既每日刷加速你話分別大唔大

但邊到搵隊齊3卡既隊友長刷

自己開二個角色

點解會咁既

唔知點揀寵

二轉 正常既事 我今早問了 照點技巧先

想知自己掛通宵同組隊掛有無咩分別？

搵左6萬5既箭神carry 推到沙31了

頻道招／求隊
已經有3隊3月卡隊招過我

佢話之前帶住隻2萬戰既坦都打到沙20 隊入面隻刺仲坦過果隻2萬戰坦

你都唔講你咩角

咁都肯帶

防護唔係加防咩

好坦難求 依家次次一開條血就得番一半咁

見到有人可以騎寵既

3萬4補求組 本身果隊卡左谷100好耐

沙5 點破防

隻game 明明放置game
但係玩到勁忙
都係放置play 算

無限盾,頂條龍個肺

就黎跌出99%

22K 戰士 山谷50求組

我見有人3萬幾戰都過到

比個箭神射穿左

主動技放咩好

一樣成日開黎玩

啫係chur唔chur？
有d想玩，一日開幾次玩一陣得唔得，會唔會落後好多

有無固定團carry

峽谷61了

咁多傳說裝

每5lv要換,過眼雲煙

寵物資質每樣係咪最高10？

響雨林52，有冇人帶升

我抱住最後一個希望終於俾我整好部電腦
痴線 藍屏sad face 修復唔到 安全模式又唔得 連系統還原都唔得
淨係得命令提示字元用得
原來調msconfig設定 好易出事

仲有個免費加速 係咪應該臨訓用左佢

唔用5am就會重置

原來有得刷寵

係咪開多啲圖先有多啲寵捉

卡海岸 點算

無課金 成日都捉唔到3隻 食物完全唔夠

金主

新手個到去到20後點去下一個地圖?

keep住打落去

28k 德魯求固定團
依家峽61

依家31k
id 26509313

已加好友

邊個係你

有冇固定隊 卡沙漠82

升埋技添

掛左成晚一件傳說裝都無係咪正常

升咩技？

我連你一半戰都無

40抽一傳說都冇

你個名

抽技？

yes

呢隻得唔得？

頭3個紫色食物係咪都拎哂黎捉寵？

攻擊寵既話要主動技係打人先有得用下
否則都係玩協力高既加本人攻擊好過
BTW你係咪輸出奶定坦先

2000珍珠去黑市買好過

我呢個角色係箭手，咁姐係再抽過算？呢隻拎去分解？

竟然係買都唔抽,學到野

冇寵用咪用住先,唔好突就得啦
繼續捉

捉寵係咪推得愈多圖愈好？

買都係1200

有冇巴打3卡輪流加速
我新手到峽谷20左右

24K 戰士 峽谷61 求組

獵人配呢隻ok?

卡沙漠64
屌你老味
個補6萬7
獵就6萬
術就5萬8

我就on99
得4萬6
好驚啲大腿飛起我

最高協就OK了,捉晒未

坦戰力真係唔重要
補勁可以救

佢地個個都全金裝金技

課左8蚊only，由佢掛下先

三月卡係課哂三款月卡？ 唔駛課季卡？

季咪即係月
不過送珍珠多啲咁解
其他功能一樣

同平少少 不過你有心長玩先季啦

我情況同你差唔多 我覺得坦d戰冇升得咁快

我4萬5戰
隊友7萬4法
6萬8補
7萬7刺

隻game玩際遇

有無萬幾戰力既固定團
課左月卡 就過哂雨林

我玩德魯依 用邊隻好？

除左坦用最高協個隻

bug？件裝都強化25啦喎

係你件裝要25LV

原來係咁

有冇無課巴打玩輸出固定打
暫時打到峽谷50

ID 30842887

點先拎到附魔書?

地城

黑市最好買咩? 裝係咪唔好晒錢買?

卡緊61肥尾龍得我一個有中斷技
成日拖到狂暴俾佢清場

第一次中斷到
第二次大好似係第4招技附近
但未夠30又未有第4招技
斷唔到

小地圖下面有粒戰報既制
可以望下最低戰力點過
都有啲幫助
通常LV差太遠

ME TOO
又痛又厚血

薩滿通常用咩技好？

有冇巴打係狩獵二服度一齊玩？20 級坦係峽谷度

9068558

ICON認唔出
不過先祖兩招 一齊上 +圖騰

啲錢都唔夠駛，升裝都唔夠用

原來冇得del人
唔知返到正服有冇得del
開左2隻補

1團2萬8 坦搵固定隊，最好可以一日開兩次加速

賽季完左都唔知點玩
繼續打有冇獎品?冇既點玩
定係開新人玩賽拎獎品?分返去舊人?

係咪玩完了隻GAME

我估又開新賽季

又可衝第一

唔玩分身了,

捉寵係咪一見岩既寵就快速捉？

最後三分鐘見到甲龜諗住冇死，點知佢食食下走左

聽巴哈仔講好似係
冇睇條片
你有興趣可以望望

我覺得似poe玩法
入到正服 共同倉
問題係我開齊3個人 3個人入哂正服
佢下個賽季 d人會點

無咗金主之後，慢慢捱到上去沙漠啦終於

賽季3了
開新人重頭黎過

即係完咗個賽季就會無咗個人?
所有野要重新開始?

一齊黎賽季3重新做人啦

好憎佢個附麼系統
特登用黎卡強化裝備
未打之前仲以為有得掉寶

附魔係咪同強化一樣跟人?
換左裝都有效果?

想問下其實寵係咪主要睇佢主屬既數值，乜鳩寵其實差唔多？

我戰士有冇話最好捉邊幾種寵？上網睇都冇乞推薦話捉邊隻

係都要打小怪先差幾下

Lv30 3萬8術士
進度沙漠36
有冇隊

所謂既附魔只係令到你件可以強+26
冇附魔上限係+25

新季勁少隊

捉防寵
咩鴨嘴獸,猩猩,有條肥龍都係高防
仲有隻羊都係

食野有時限 你有錢就快速
無錢你個時間要岩岩好

金主半夜走左佬

早知唔咁早玩

捉寵睇你要咩技
跟手睇資質
捉寵 睇人品

沙100了 99.75%

唔係random嘅咩捉寵物，
之前得我見得一隻咬緊冇理捉落去，
出三四隻

一開波送既3粒肉隨機
其他全部有固定LIST
好似係

屌，我見佢食緊果堆寵岩心水就快速捉，點知捉返黎既全部唔係畫面見到既野

原來假既?

咪係囉，姐係唔關畫面上有咩寵食緊事啦。

萬巴伏鳩人

都唔係我講既

畫面係甲龜、劍虎、飛龍同土撥鼠，即刻11 石捉鳩佢

之後野豬x2，仲有一隻唔知乜鳩，仲要得藍色get

你輸出職3萬幾戰沙漠3x
應該係大腿隊飛起你

重點既一句

最重要的一點是你的寵物必須解鎖了才能抓到

我都係3萬幾輸出 沙8

句野其實好ON9
你要有一層樓 先要有一層樓

佢成個po唔睇都得 睇依句就可以

我個大腿隊啲人
當初都係個坦坦唔起
先換左我
跟唔切進度就比人飛

解鎖意思應該係每過一關本書講有咩新野解鎖果到丫嘛...

新玩應該入第1季定第2第3季??

飛龍同土撥鼠冇理由未解鎖啦

推圖咪解鎖囉 但佢條片所謂易捉d target都係得啖笑咁

好多0課都開始係沙漠比人賣因為D金主開始不耐煩

3啦 1,2都應該冇人組

咁正常黎講
5萬戰金主當然組返3個5萬戰
我一直都唔太明點解會組低戰人

我用遊客入左 點先可以連返fb?

金主當休閒咁玩掛 唔想花咁多心樹搵人 見推到圖咪行住先
最終有錢人都係同有錢人玩
同現實一樣

隻GAME冇得用模擬器???

坦到既坦真係幾難搵下 勁既坦本身有隊 勁又搵唔到輸出既坦又上唔到去 咁D金主咪帶D低戰坦打住先
我本身都係頂唔順果兩隻輸出先出走搵組 跟住搵到7萬既金主

通常肯課既金主都玩輸出架啦 點會想玩坦咁悶 無數字j

宜家D坦好似戰力低D過沙漠都無咩大問題 其他3個夠高都過到
相反

利申6萬戰坦
個人覺得坦可以輕課 輸出要重課

今日我感覺難搵大腿要慢慢上

我換25Lv裝備附魔完再換返傳説嘅20Lv裝備

其實搵到4個一齊3卡加每日3次加速既隊已經幾穩陣keep 99％ 真係可以好輕課都得

好多金主玩獵

咁咪仆哂街囉 炒哂車搞到賽1 d獵人太多

有D後悔玩刺 輸出位好易俾人飛

係得坦位冇死錯人
補廢都係即踢

比你去到99%又點 又冇金寵
我就想去番95%喇 D隊友全金寵

沙12

5萬走左 組個4萬反而過到 個金主咁多錢都唔留招群技 幾高輸出都俾隻格擋BOSS擋晒

食材好難跌
好耐無捉過寵

係呀95% 係最好
你99停玩半日應該跌返落去啦

一直都單體boss
冇留群體技掛

3萬6獵 找相約戰力隊長固
峽谷92

掛一晚都得2粒

金主都唔代表用腦玩

佢就係無留 谷爆單體 傻豬黎

搵到3個3卡固定團
有2個肯主力衝關都ok
其他得閒就開下加速。強化下角色

之後我叫佢加招群技啦 佢走去拆左招單體技 去合落群技度
結果佢單體輸出又唔夠

沙40坦要幾戰 我見隊友都5萬幾 我重係3萬幾
利申未試過倒坦輸

真金主可以即刻抽技返黎
代表佢係偽金主

唔係倒坦輸既問題咪你輸出唔夠 或者斷唔到技 試下調下技位順序 去望下戰績人地最低果隊係點過

金豬

你唔夠坦
奶長共補你一個都會累死人

狂暴一下拍尾 死哂

係要轉黎轉去 有時要用橫掃幫手打飛龍召出黎d小怪 有d位要入獅吼斷技 有d情況要用嘲諷 好唔夠技書升技

終於30lv

有時未必靠輸出做得切 如果好多時死剩你一隻坦咪即係你夠坦有餘可以分擔多d 如果本身都坦唔住就當然坦技優先

有冇4萬以上法/術 會長上 打沙漠 暫時6層

坦:坦唔住係補廢
換個十萬戰入黎一下奶滿冇問題

低輸出 真係10萬戰都帶唔郁

已經冇叫佢地用打斷 我加寵做傷有佢地輸出一半

咁絕對係輸出問題啦 坦傷都可以有輸出一半

有無巴絲大約萬二戰一齊玩
玩到峽谷 課左月卡

id 12247056

沙漠係咪獵人剋星 好多盾BOSS

卡住喺海岸8
開始有d悶
遲d仲咩功能會開放

升技好似加幾多戰力

配點方法？

根本靠技黎推面版 換裝升附魔加得一百幾十

但推圖配啱技重要過技能lv / 戰力

事實係
有件ON9坦成日用招傳說定史詩橫斬
叫佢轉又唔轉

金手指幫佢轉

屌個BILLY一日到黑都唔係度既

坦好撚悶

1個轉晒成隊既技
包你唔悶

刺客忙到呢 單體 群體 斷技 晚晚掛技能先得

已經再升唔到 打到沙漠60

高級放生同普通放生有咩問題 ？

100珍
拎返強過既野

唔同賽季係咪唔可以組埋一齊

NO

一搵唔到固定隊就食得屎

戰士用咩技好?

兩隻坦都係 用兩招連住先夠坦度

兩招連住既意思係?

抽極都冇傳說技

1200珍直接係黑市買啦

點解人地10LV裝+12
我又係10LV裝+12
佢千幾攻 我得6百幾

要比100珍？

有訓練過先要用高級放生 主要返還返d化石俾你姐

職業問題

守護姿態+守護之盾/蠻荒血脈+血脈之力

終於4萬 卡沙25 好難搵人

自開4人隊 上緊黎

3個紫都用哂了

我得一個分身 慢慢掛

玩法師有咩用

4萬唔難 斷王技好難斷到一招斷唔到第2招
我打上25嘅踢走個分身同你上

協力高既紫寵

唔好投資金寵 唔係油長都搞唔掂 金化石越訓練用既量越多 根本升唔起

都好

真心推圖既話坦帶隻攻擊寵真係幫到好多手

守護姿態唔係廢既咩

至少我推到沙漠隻坦都無死過先 後排訓哂隻坦先逼住訓

有冇45000戰左右既獵/法/術，推緊沙漠53

28377093
入左講聲

打到邊

帶左都係過唔到

出面好少人員流失

真係唔知 但我玩鬥果邊會帶哂蠻荒血脈+血脈之力

沙漠15係咪要暴力輾過？好似斷唔到

終於打到海岸

可能係大家都掛機算

9萬3獵人跪求金主 而家推到海岸53

點解你地唔缺奶

金主求金主

9萬3應該好容易搵組嘛
Btw9萬3要課幾多
定有金主support

隊員3個都未到8萬

你去頻叫應該大把隊搵你啦

好恐怖 9萬3戰先海岸53 我依家得6萬係海岸5

點會離左隊

我搵左條友6萬仲係峽96 不過同我都係刺
無BUFF睇下過唔過到沙25

咁樣走真係好西你地再缺奶我先黎啦
有冇人玩緊賽季3一齊衝95%

佢都一直都冇隊
成日上黎問點解卡關

係 我大腿比人抱到實一實 佢地追唔上進度

有無巴打 仲玩緊峽谷 2w2薩滿想長組隊

我岩岩過左海岸53

原來海星可以高級放生
大家放心亂升都得

29K 戰士求組

萬四獵得唔得 課左月卡 都想揾隊
12247056

58了

仆街 咁咪冇得同fd子組一隊

放id求金主

全金點同你玩

強化係咪全部強化哂就得？

呢隻game駛唔駛刷首抽?

岩岩下載左出黎試玩
有冇話邊個職業有優勢? 純掛機遊戲?
見到有德魯伊職業 想試下

重課

最重要係 坦補 雙輸出 要齊人組隊

不用

Keep住有啲野做下
換裝。強化。捉寵。換技咁
卡得太勁就要放置下

所有職業都幾平衡下

咁隻GAME 係咪要開住,望佢自動打
鳩掛升LV咁? 定OFF左,都會自動有經?

放置手遊係齋放置offline都有經 所以一入去右手邊就有個exp/小時 你乜都唔做就跟呢個exp俾你

Off左自動有經+執野
可以set隊友幫你換技換寵
不過強化都係要自己黎

呢一點其實最好最舒服 同fd一齊玩 邊個得閒扮工就邊個接手推圖

唔該各位,試下先

輕課

btw啲技點排好

補係邊隻? 德魯伊定薩滿?

得啦 閃死人啦

咁都叫輕課

有冇人答下我

課到咁仲問點排

卡關嘛

卡咪掛下

我一招傳說都無點答你阿

如果三侽朋友一齊玩，職業應點分配? 一坦一輔一輸出?

如果三個朋友一齊玩，職業應點分配? 一坦一輔一輸出?

pvp 點玩

問下技能配搭啫 又唔洗分傳唔傳說嘅

推

20幾層左右

想搵月卡同志組隊薩滿卡左係陝谷34

玩補 五萬戰，打到沙漠三十，坦ok, 我補都無問題，係輸打手輸出唔夠

點排技係睇打咩boss
無得一概而論

皮已負,太閃

係 打手通街都係

46000刺客受唔受 卡峽92..

呢個真係掛機GAME吸引人嘅地方
點樣排技好大學問
佢唔似其他GAME咁話比你聽:你要咁樣做咁樣做先過到關
排技要慢慢試,夾下BOSS出技時間,如果隊友有斷技又可以考慮下自己轉返輸出技
真係幾考腦力

咁點先叫重

今日先玩會唔會太遲?

需要用下腦+溝通

去賽3
今日先開

佢而家一日一賽制 好似十點開

想問輸出會唔會影響掛機收益？
姐係我off之前洗唔洗換返曬啲輸出技能

有金手指
一人玩4角
隊友經常offline

月卡 賽2獵人 峽谷10 ok？
12247056

係喎 我可以排佢地啲技

24lv 薩滿2萬戰力 求長期隊員
ID:33333256

沙31

你再走奶我就黎啦

想問下戰士 坦技邊招勁

巨人化
卡緊峽谷92

我都係

隻肥野好難打

exp/分鐘已經show左比你睇
唔關輸出事

要好後先有

好似要群技 唔係好記得

我見佢寫max，唔知會唔會低輸出就低咗收益。

肥龍要殺小怪先？

唔會 果刻個個3階幫我升
一開完即走真心仆街做唔出
而家就得

笑死 小號遲1日開玩賽季1
玩到25lv無組諗住棄由佢掛一世
頭先登入見到點解仲高lv過主號
入去睇 有個金主3開入黎爆加速
家陣小號過晒主號

分身戰

次次都係得我轉技 好撚忙

法師應該要咩技？

有運真係唔同

會

會計輸出嫁，睇你用幾多時間殺哂啲怪，max 就最盡

要抱大腿就要勤力D

thanks，
咁我換曬技能再off

我仲係卡緊 有無大腿抱

課金唔代表有腦

我全隊人3萬 都係卡緊峽92

冇錯

藍綠寵無用係咪放生得?

29K 戰士卡緊峽95 求帶

再課多d

無啦 垃圾黎咪同我差唔多

而家99.4 就黎跌出99仲唔走乜都無

D錢係咪主要都係升裝用?

玩鷹好咩

女神祈禱係咪日日應祈一次?

99.74中
海岸1
5萬5戰坦

99.78
6萬4戰坦

咩都升最好 玩死4招 會易卡關

好前

有大腿嘛

無錢課4倍

大腿開始唔夠力了

我想問戰士用邊四種技好？
巨人必練？

金主無腦無所謂
齊晒高Lv傳說技
由隊友幫你諗

衝到99.78仲嫌棄人
一個人carry極有限

新手玩咩職好？

戰士

無話必唔必練
要睇關卡
有時要ae 有時要斷技 有時要幫隊友擋傷

我每日都提心吊膽驚比啲大腿飛起我
不過佢地都開始唔係好上到去

沙漠59斷唔到技 好撚難打

消磨下時間一流想問大家課月卡課邊種

小朋友先諗課邊隻
豹頭.JPG

月卡買哂3款都係1舊水姐

事前送個D肉係咪拎晒去捉寵

掛網game點都會卡
佢有限加速次數都算係咁

沙漠89 招個奶媽

其實無咩分別 要課既課長始終都會每日買足限定次數

32000 戰力 3卡 藍法有無巴打差唔多進度差個法師咁.
峽谷75

咁似天天打波利
google見到原來同一間公司

等完誘補時間
個抓捕時間係咪只係要你24小時內禁
定要等埋佢

好似24內禁就得

THX

32000 就75

有無巴打 狩獵3一齊開始玩 課3卡 固定每日4加速

免費50 100 100 ?

海岸8隻王就死個時開左成半條血既盾

想問點解裝唔到傳說武器既，新玩，剛打咗一把

過左會走佬
試過

巴打笑我即係太慢?.........

唔夠LV

呢隻唔係一人遊戲我都無計

2季有無3卡團
萬五戰 獵人 峽10

有冇團三巴打相認下？

想玩法師/補多啲

有 岩岩開左隻人 諗住睇下有無巴打組固定團 課3卡

萬巴請救救小弟

二ser無團 課左 有d想轉三ser揾團

20等轉個職後多左個10點係咪放哂落啲未去上限既就得？

無所謂啦 有團開心d

升21先

隻坦9個鐘無上線了

有6萬輸出 但係無BUFF 打沙35 電痛到痴線 斷唔晒

轉3Ser啦 我都搵緊人

預我 留tg？

Ok

你比我

玩緊3ser 應該排緊第二 佢地200貝都照加速

我同我fd無傳寵開始跟唔上

明明同一隊掛 其他隊友都開始換傳說裝
我仲出緊藍綠裝

但最on9既係
5lv 後既紫又勁過傳說了

起碼有上限
當你全Team 4個都買爆
仍然有上限
無上限就會無限澎漲

寵物抽到啱既係咪可以食哂啲exp?

688150

藥水？其實掛機都可以升寵

第一就得一個 見到有人連200果12次都買哂就知可以放棄做返平凡的99% 仲鬥課落去既九成係托

德魯伊有冇咩技推薦
特別留意下